習近平被翻譯作「糞坑先生」Facebook道歉

Facebook為習近平名字不雅翻譯致歉

社交網站Facebook為國家主席習近平國事訪問緬甸期間，名字的英文翻譯出錯成為不雅用字道歉。習近平在第二天訪問期間，在首都內比都與緬甸國務資政昂山素姬會面，並簽署多項貿易協議。昂山素姬在她官方Facebook專頁發布聲明提到習近平抵達時，內容由緬甸語自動翻譯成英語時，習近平被稱作「糞坑先生」，而且不只出現一次。Facebook發言人事後說，已解決了翻譯問題，並確保問題不再發生，並為由此引起的冒犯，真誠地道歉。Facebook沒有交代事件是由黑客入侵、軟件或其他問題引起。

2020-01-19 04:54:19

屎賤平

Facebook前線好黃

咁諗落又無譯錯

人地AI指出真相姐

糞坑先生
藝名咁

President Xi Shithole

屌

窄緊平

樓主樂意幫我個新post推10下嗎?
如果可以置埋頂就好

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

President Xi... Shithole

紮紙平

肛交惡徒

President Xi hole

支那就係咁，明明人地無錯都要遣責，要人道歉